海參就食得多

想問咁多位巴絲 海參係胎生定卵生？

Wiki google